# todolist
Une todolist avec Sinatra et Activerecord pour la base de données. Un peu de flex pour le style css.
Pour la lancer en local dans un terminal
```rakup -p 4567
```
puis se rendre dans un navigateur web à l'adresse localhost:4567